另一半太痴身點算

佢越嚟越痴線，開始唔慣
有冇巴打絲打可以比啲意見

分手

分手，你唔夠愛佢

分手啦

屌醒佢，見面就捉入酒店屌

唔痴你又話佢冷落你

點為之太痴身

原本都唔知佢咁痴 識得越耐越痴

唔痴身嘅時候你就驚啦

有冇例子

去邊都要報行程，想跟住你一齊出
如果同異性出街佢就一定要跟住
出街佢要你攬住佢 拖住佢

報行程好正常
同異性都要跟誇張左

痴你咪好

正啊

毒撚先鍾意條女痴身
Chur到仆街咁無自己生活咩

還好 正常都唔會無啦啦約異性出街下話

仲洗諗即刻分手啦

好誇張 控制狂咩 唔係男就女 有時天氣熱又有手汗又要拖咩 好唔成熟

你咪話 識個毒撚拍拖前希望希個痴身女女
吖比佢搵到啦 佢話打機砌模型 返工放lunch都要一齊食飯一星期見足5日 都要痴住佢佢覺得好chur

感情問題一律建議分手

出街正常啦又唔係啲有異性冇人性嘅人

聽落好似係另一半冇咩安全感
所以你去到邊佢都要跟住你

巴打你同佢岩岩一齊已經係咁？

拍緊拖仲要成日同異性出街

係

唔通斷曬啲社交咩

咁樣真係算好痴身？出街手都唔拖咁拍咩拖啊

單獨定一班

完全唔痴身，點算

呢個唔叫痴身， 呢個叫冇信任

我女朋友反而話想要私人空間
多數都係我搵佢

中出佢

如果佢幾乎每日都要見到我既話 咁算唔算痴身

你地覺得見得幾密係最好？

鐘意你先痴身咋我都想有人痴下

都有

有另一半但單獨同異性有冇問題
純討論 no offense
想聽下大家睇法

同佢一齊睇金都

有，除非好撚fd，你女朋友插唔入果隻，但你同女仔fd出街有咩做

咁可能係你太多朋友佢冇乜朋友
佢想融入你圈子？

報行程 異性應該會報 同性應該求其講下
我都係唔鐘意另一半太黏身果啲黎
如果對方唔介意 我直頭唔想主動報添 屋企人都唔會問咁多

單獨定一班都可以 但前提對方唔係狗公/姣婆果啲 要識左好耐既 啫係好似以前既同學識落咪得囉 同我講聲就得
如果話用乜乜app識既就叫佢收皮啦

都係食個飯傾下計啫 正常社交就ok 你信得佢就係咁架啦

有冇同佢講過?

單獨同異性出 你就抵屌啦
分手啦 咪害人
你先係唔正常果個

收皮啦
都要我啲fd肯收留佢

你當所有異性都係你嘅假想情敵？

舊同學 會一齊出去旅行果陣

去旅行就後話
如果係單獨 唔得
如果係一班 咁我應該會想跟埋一齊去

咁我提出樓主女友可能有咁既諗法姐
咪等樓主答囉
唔洗下下叫人收皮既